女朋友經常性遲到

又企係到等咗半個鐘
有冇方法唔太harsh但係又有效咁令佢改咗呢個壞習慣

分手

點會咁易分手

約早半個鐘/你遲半個鐘

遲一次到就屌多佢一次

去埋佢屋企接佢

性遲到

性遲到好難搞

好心樓主咪撚用埋晒啲共式中文啦

我都諗緊點答佢好，咩性遲到

去叫次雞 時間岩岩好

性遲到？即係M唔準時？
睇醫生啦！